Poly要變成戰區，大家要認真了

有咩戰術提供

重兵䱷點都唔夠守，圍魏救趙啦

戰術點會公開講
比mon post 狗睇？

有冇live?

去canteen 拎野 檯 chair 刀 油 etc

首先自己熟讀floorplan

Poly 4通8達
係z core遠啲唔好搞
地下都係打通嘅
真係好多位走

岩，舊can大家樂，新can美心

push

揾一班full gear 抖去火車站橋, 兩邊夾攻.

綠曱甴想打爛紅磚牆
咁𨶙仆街

有冇link

今日出動甘多人, 應該可用嘅popo 吾多. 火攻水攻, 任你.

小心z

BC Core樓梯同停車場出入口要哨站

唔熟入面地形，唔敢提供攻略

打游擊戰
你地比popo熟悉地形

推

Zcore不宜守，要封左出入zcore啲路

無戰術價值，仲可以係漆咸道攻黎，要全封

記住課室可以開窗

咁要封埋條新橋佢

Poly仔最叻係咩科?

POLY戰術係入課室 總之一定要夠窄 只要搶到槍就可以反攻

武館大學當年reg day爭人好哂馬架喎，唔好縮呀

封出入口死守

紅隧春袋

做哨兵可去SD 隻船, 試下爆5-10樓 (除咗8樓)女廁隔離間房 / 過層studio , 呢啲房可高空望落上紅隧段路,何文田,佐敦

Poly可以點守
4邊都係馬路

實驗室甚至廁所點都有d聖水，千祈唔好入落燈泡/玻璃樽到飛出去。

唔好害人啦
入咗去點出泥

拎咗高地先啦

制高點 雜物 火

Poly 好多cctv 要小心

入得poly手足就佔盡地利

十足外國校園槍擊案事件

入工業中心大把架餐拎

其他7大

link?

韓國
大學入面做汽油彈開戰

佢要保紅隧出盡力咁打，poly真係要靠守城技打

Chem 佬 Engine 佬
仲唔去Lab同Workshop

ic好多呀sir都係勁黃

準時2:30上堂啦!
有冇mask 呀? 仲有時間買喎

poly 太多出入口
仲有podium 同g樓兩層要守

下午收工/罷工去支授

Z core 天橋 (校內)

火車站2橋.

下面好多車架

polyu

U core 多嘢拎

仲有冇路入poly
利申 返工

個啲你都識用先得架

好多core相同，四通八達，只要唔係入獨立棟嘅core，應該可以走到/轉角位近戰

Poly好多出入口，要mon實

真心膠

F core 圍住都係工程學系既lab

Chem lab?

Y core大量好野玩，記得唔好去y core高層d lab，有細菌有腐蝕性液體

而家點入場好？

ABCDEFGHJ core相連
PQRSTUW core 相連
層同層之間基本上唔洗卡仼走
X Y V獨立core,但夠高可以做哨兵
z core就咪去，冇路走

係咪仲打緊？

入咗先有得玩
入咗a core行到去j core先出返嚟又得
入課室開窗你想做乜都得
dum完即走去其他core
有狗上到嚟咪話爆房溫書re u唔比啊
撚返佢係咪冇返過大學未試過爆房
睇啲狗想玩到幾時
夜啲將啲裝放喺locker又好 邊度都好
再學生裝走人
唔比你走就屌返佢比班狗搞到喺poly被禁錮唔比走咗成日仲想點

唔好去qt005
嗰啲technician好撚藍
一定報串

爬上天橋頂掟雞尾酒

熟poly既就每個core通到迷宮咁撚樣
基本上經常爆房既學生都會蕩失路

W ground floor IC workshop
有好多頭盔同眼罩
仲有好多硬物，利器等
最恐怖係嗰幾支激光槍
嗰幾支嘢真係唔可以亂玩
你唔戴頭盔，齋睇嗰條光，你隻眼都可能會受傷

但係你要爆房嘅話是但一間都得
所以就算唔熟路蕩失路都應該冇問題掛

但室內放TG就大劑

小心佢地停車場入

黃埔街坊

千祈唔好整火魔法，都唔好一次過幾十支扔班狗

因為當數量一多，裝甲車都會燒成廢鐵

滕錦光係邊撚到？

U core 工業中心

如果A core地下冇狗
尖東落車行過去應該ok嘅

想去poly 而家入到？

Yr3行熟自己core 嘅開始建築工事啦
Btw 識engine 仔好撚戇鳩
當正自己科學家就不問政事咁
所以唔好諗住實有人幫拖

縮左去林鄭既西到

空投啦
自己陣營

紡織。。。？

根本冇武器還擊
只是捱打

走 依到我地頭呀

EDFJ7樓係乜撚都冇
得Bilingual JJ 同你吹水
得堆冇力/固定laser
除非你識用啦

三寶??

四通八達，梗係游擊

唔好黑衫，做完野揾個地方佢走即除面罩，點捉？個個都係後生，捉洒啊笨

Poly 4面都係馬路 點守
佢封撚晒 層層巡咪仲仆街

千其唔好搵班人攞定火魔法喺舊hall等 然後班狗守咗喺天橋嘅時候前後夾攻掉火魔法阿 唔好阿 千其唔好做犯法嘢

要幫手？

岩 守係冇用的

幫狗狗物理治療 配新眼鏡 同 照下X光咁

Polyu 變左戰場

要真空投

成個理工大學亂到仆街

Poly有個地方叫做MN 係讀Fashion嘅人先會入去嘅
係舊Can大家樂過條馬路對面
入面四通八達 地下入左去又可以係1樓logo出返黎
再唔係 個到lab連lab嘅 草地cafe個頭又有出口 向X core又有出口
啲路多到成個迷宮咁
Lab入面仲要有好多chemical
又有laser
真係好危險

唔好淨係掛住睇podium，小心車喺下面入

讀poly既人都可以唔知點行，班狗會知？

IC

我剛行過 連我母校都攪 DKLM

入lab 砌武器啦

大lab晌地下喎

小心，poly好多cctv，校長極紅

邊個聰明仔燒自己條防線

VA 氣水機對面d locker 幾年前係箭soc 物資 好似有弓箭
而家係咪就唔知了
希望無人搶啦

千祈唔好搶

調番轉頭諗，搞到四面都塞車就變相係條護城河
紅隧口，漆咸道成日都好易塞車

宜家點入Poly?

點解有巴會拎滅火筒去救火

nowtv

定係教職員來？

有冇composite material ? 紡織? 去Chem lab 溝膠水

點解要燒poly??

QR itc lab好撚多Acid架 唔好亂搞 我仲想遲啲做Lab架

邊個聰明仔燒自己條防線
好撚大煙焗死入面D人啦

poly仲勁過暴大同革大，直頭變左戰地大學

理大人聽朝繼續

係咪燒完撤退

打大學戰真係有得打

手殘禁錯負皮 poly都算易守難攻
班狗都未去過 撚識行咩

同埋poly太多路走

救火啦仆街
乾燒自己有咩分別

VA為指揮部 封死底層同往舊Can出口
停車場條車路封兩邊 但要搵哨兵睇
其餘所以由地下上平台既門同路都要block

大家有咩千其唔好入去 w core 5樓
嗰度工業中心好多gear 好危險

poly大量core打通，點會無得打
班狗入到來已經要驚高空擲物
出口大部份人知既有3個，正門加2邊火車橋
但其實仲有2個行人出口，同地下停車場出口
佢要封鎖所有地方唔比人走，我諗要幾百警，睇實每個core既podium加地下先搞得掂

cc人想過黎幫手

傻撚左？
搶左槍就可以反攻？

千其唔好收埋支槍
當年徐步高單野真係好恐怖
我勸大家執到槍真係交返去狗屋就算

poly做乜燒到咁

2014 oday搶女

放射治療

諗起逃學威龍屌

空投？

你哋最叻係乜嘢呀

燒防線真係

全学共闘会議

請善用四通八達嘅樓與樓之間通道同進行高空擲物作業。困死班狗。

Y1444
anatomy room

唔好被捕，各位手足 魔警而家捉到真係殺人再求其棄屍

究竟做咩燒自己防線

當年我唔係poly學生 如果我係舊生 實過黎幫手

QT8樓全層都係chemicals
ACIDS一大堆 燒fiber玩火魔法
班狗仔走都走唔到

我淨係知恐怖分子一定唔會對香港市民留手囉
咁香港市民留手放走恐怖分子都冇話唔得嘅

你都識講2014啦
班友都grad 晒做緊返工撚啦

大量popo從長沙灣道轉落荔枝角道方向，大家小心！

高位

Chem佬仲唔入lab拎罐派硫酸出黎？

濃硫酸

Zcore 連住東鐵

Ching坐咗幾耐耐

唔好扔野

其實唔止
永遠記住唔係真係大大個門先叫出口，有好撚多邊位踩2踩都可以走到
mon po曱甴係咪好想知邊度呢? 毅進仔未讀過大學唔識poly嘅細節位呢

太多出入口 易走亦都難守

大撚把，係睇有冇人肯

前海豹突擊隊教你整簡單避彈衣

同跳閘一樣
有心既邊到都係出入口